屌你老母電單車

次次過隧道排隊比錢都會有26 sip埋黎擺明打尖 跟手就越黎越多26打尖sip埋過黎 ok唔緊要 知你地揸26無得嘆冷氣好撚慘 fine比你地排先 到比錢就飽 因為前面已經有成6-7架26sip左埋黎 姐係我要等6架26慢慢巢散銀比完錢先到我 我真係屌你老味

不過有D 26都有禮貌嘅 打完尖會比番個5我 我當時比佢感染到 想拉佢落車打完一身再同佢講番聲對唔著

架架都排隊係得26咁撚鍾意打尖 反正都唔守規則又無道德可言 不如番大陸揸車啦 啱撚哂你班唔守規既冚家剷

利申：本人並唔係針對所有26司機 但真係架架係隧道打尖都係26

屌你老母26 lun 講完比翻個5你地26先 ✋🏼

揸26唔打尖，咁我點解唔揸46

係囉 揸26就理所當然咁打尖 你係叻嘅

申請autotoll啦

我最盡都係攝到去雪糕筒就算，但有啲係直頭攝到去收費亭果啲就真係過份咗
將心比己，攝車唔好攝咁盡

你行得慢唔打你尖打邊個...

話時話，
好小見26用autotoll

你唔俾佢打佢會話你46恰鳩佢架

打乜撚嘢尖，合法cut線嫁喎
除非雙白線閘你啫

排隊比錢要行幾快

你打得出依段野就睇到你內心世界有幾咁複雜

26咁攝車係法例容許
打尖係佢冇道德
但係呢啲嘢就係咁
你容忍一個，後面嗰啲就會跟

比我就直接撞埋去，年中車死唔少26狗

呠鳩佢呀嘛
佢打尖﹐前面條龍一郁時你篤油嚇鳩佢咪得

完全唔知你嗡乜

最笨打完尖比錢就慢慢黎
平時唔好怪人玩班26撚

26撚，做什麼也是對的

套番日常生活 排隊等位食飯都唔會打尖啦 居然會有人講打尖都仲咁理直氣壯 真係cls

日常生活係唔應該打尖
但馬路係可以cut線嫁喎，on9仔
比人cut線嬲嬲豬咪同駕駛學院啲老師投訴囉

我都渣26，我都睇唔過眼成班電單車借D意打尖

下下燈位攝到最頭又話為左安全怕危險又哩又路

然後班粉腸打尖係一CUT就CUT入去
我自己係會係外面打多陣燈見人地唔督油先俾個5再CUT線

同意師兄，打牌要有牌品，揸車要有車品

一架都算，成抽車一齊插入嚟俾你都燥，仲要累到我俾後面屌爆咁都俾人插到水，所以唔好意思啦雖然我唔仇26，但下次遇著咁嘅情況唯有選擇頂死你

你鍾意咪繼續咁樣講囉 打尖講成係合法cut線 無錯你係合法 但而家我就係要屌你老母無品無道德 咁點？ 屌你老母祝你做孝順p牌仔

社會垃圾就係你依種 番支那啦 啱哂你個品格

不過題外話，香港人渣車係好鍾意打尖，仲要成日硬cut咁打尖

每朝返工觀塘繞道九龍灣出口條線日日俾班打尖撚搞到塞車／慢車，真係好撚on9

大家都排返隊根本就大家都順住去

環境迫成，地方冇大過，但啲車就不斷咁增加，輸個身位輸身家呀

呢度係好多呢啲人
26 46 都係講果句 "唔打得尖就雙白啦"
支那人黎, 冇道德可言

26L不嬲係咁, 多數自我中心

你大車咪公路挨埋去，我見巴士同小巳都係咁

咪撞落去囉都唔使負責 佢哋打尖先

隧道比錢唔打尖既26司機

唔係為搵食，只係輕鬆揸下車

Respect bro

我次次都準備好散紙先開車
隧道收費位唔攝車
樓豬唔好落車打我

只係話緊d插隊打尖既26 屌錯人唔好意思 因為朝早太嬲sorry

我趕時間先攝
攝得會俾5蚊同快手快腳俾錢
老馮個班真係好西

你真係落車打鳩人先講啦，得個講字

唔係成日要過海，要比月費不了

樓主試下渣26排隊就知，26慢車係好辛苦，唔講MT車要吊離合，大CC車有幾熱，要平衡，你46慢車單手插袋正係右腳鬆放brake就輕鬆姐。

揸26唔打尖揸黎做乜

攝車要攝盡，保持持交通暢順，如果26一架架排隊，46都會攝26位

燈位會攝上頭會比返五後車
塞死左會攝上去 都有46司機肯讓 （少數會特登扭埋黎）
收費亭前都見好多26師兄會咁打尖
我自己行紅隧都係攝到見autotoll 個牌就乖乖排返隊

利申 26 有autotoll 之前揸46

最仆街係收費亭前慢慢摷

用apple watch 完美解決大部分隧道比錢

咁同班路權單車撚上斜有乜分別？
佢哋話上斜好辛苦，唔可以停，一停就會無力再上，所以塞住條路慢慢上都係正常。
但其實關其他人乜事？無力，未唔好上囉？
即係自己要享受駕駛，其他人同要同你受呀？乜道理？

通常我都行110過收費閘，拎定啲十蚊銀飛入去counter，但要練多啲。

「我有我由自，理閪你感受」呢句應該概括到

我都係揸26
有得唔攝就盡量唔攝 除非塞死哂 同埋啲得幾秒既綠燈條龍又鳩咁長就會攝隊頭再哂個冧

老老實實 我眼見玩到串哂又亂咁黎既都係啲揸綿羊既阿叔成日都比佢地同線界車

試過一次打尖俾錢，覺得咁做好無品，所以之後都係排隊俾錢，俾完先攝車入隧道

打和啦屌
46夠成日車埋26打返46尖
我日日係漆咸道北返香港
係巴士專線前比46攝埋來

去到autotoll
46永遠鐘意行最右,同一堆46係到打尖
隔離條autotoll 簡直係26 autotoll專線

我自己都係26 我都好憎人過左雪糕筒仲zip
不過依個世界咩人都有 唔care 得咁多

樓主要屌埋 autotoll
不論46 26
去到單白先打尖

樓主都戇鳩，竟然喺連登講26壞話
你知唔知除左啲廢老之外
全香港嘅後生26撚都有上連登咁濟？
呢度只有26啱咖咋，你收嗲啦樓主

Btw 比翻個5你班大爺先✋🏻

喂傻鳩照你邏輯人地排隊買飯你都可以打尖架
比人打尖嬲嬲豬咪同你學校老師投訴囉戇鳩仔

不過玩開26嗰班都無乜邏輯可言，比個✋🏻你先

條氣唔順呀？比油撞埋黎囉
利申：Autotoll

我第一句已經話 日常生活係唔應該打尖

你讀寫障礙？

到依家都唔撚明果然係26手足，無影衰過

東隧都個個排隊
46專登行格離線 cut入黎打尖
講經咩,咁唔鐘意,你咪轉渣26一齊打尖囉

晒撚氣無論26 46 9成9既人都係cheap精格
第一日黎香港?

過隧道一律攝車攝到見到更亭條隊就去隊尾

急屎例外

成日都有auto條隊長到閘住其他幾條隊，然後幾條現金隊好短

如果個位夠私家車過
你估私家車唔打尖咩

高等香港人就係咁架啦

岩牙
本末倒置

呢位巴打心水清，26 做乜撚都是對的

咁點解你唔試下揸46，試下排排下隊嗰陣成班26攝埋嚟個感覺?

仲有就好似屯公班貨車L，話d中線L頂住佢地，搞到一收油就無力再上，好難先起得返嘅一撚樣

我46，26都有渣，咁趕渣飛機呀嘛

見你講揸26咁辛苦你咪唔好揸囉，又要人就你體諒你，唔知以為我地揸緊26咁樣

26攝車唔係唔得
不過唔好攝埋黎之後又拉龍
拉拉下你又讓其他車cut入黎以為自己好有品自我感覺良好

第一架26打尖叫冇禮貌
第二架都打尖就係你手車屎
行申： Autotoll

咁你唔抵得佢地有得攝你咪撞落去囉，睇下到時邊到老不

你繼續望住我地攝啦，慢慢排你嘅隊，係車入面屌下老母又無人聽到

26L Fact Checked，你中意點咪點，我5分換嚟撞到你身體有問題都好，反正我分會比返我，你身體又唔會真係好返，順便鬼唔望你係好爸爸考子系列，整多部i3比你嘆下

你咪試下撞囉，睇下係咪正扣5分

做咩唔覆我你身邊會唔會有事呀傻鳩

因為你細6

典型26L